快必譚得志岩岩約0130被黑警上門拘捕！

快必啱啱俾差佬上門拘捕!
告佢煽動人參加未經批准嘅遊行!
#百無禁忌
#年初一喺差館過都唔驚
尋日通頂寫揮春，正好休息兩日

咪又係比人踢保

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

冚家剷死黑警

一靜就清算

踢爆專家

點解仲要晒時間坐爆48, 人身保護令呢?

又想點呀

仆街黑警死全家 !

[封印高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵 ! 香港封關 !

睇過post要用多好多錢

屌 頭先係觀塘先見到佢 行完年宵就俾狗拉左